最近好多人話李榮浩係最強創作歌手，仲勁過周杰倫，大家點睇?

最近好多呢種言論:

好多人驚訝李榮浩一手包辨:

好多人覺得佢當今歌詞編唱都係最佳:

最近佢個勢實在太勁，我對呢位新世代歌手既評價感到驚訝，所以想透過大家既睇法了解下佢

抄John Mayer，不了

抄歌既

咪撚戇戇 雖然姐撚奶共又回哂塘
但講才華真係華語樂壇仲未有人超越到

方大同屌打

李榮浩有啲才華＞
華晨宇＝普通＞
薛之謙＝垃圾
但都未到周董巔峰嗰陣

jb先係

徐小鳳呢？

是但啦..

你唔是有份吹奏咩

我咩都聽嫁喎

李健 許嵩 青峰 冷門野都聽

李榮浩係勁
但巔峰期既周杰倫，是神
人 同 神 之間沒有任何可比性

叫佢作首夜曲嚟聽吓先

抄歌已經